Obsah složky

TheSlimeElement-0.0.1.3.zip : spustitelná verte hry "The Slime Element"
TheSlimeElementProject.zip  : projekt hry do Unreal Engine 4.6
src/thesis                  : zdrojová forma práce ve formátu LaTeX
src/thesis.pdf              : text práce ve formátu PDF